［IQ]究竟炸彈炸死左邊個？

有個女仔一路唱歌一路玩炸彈
究竟粒炸彈炸死左邊個
三頁開估 唔信有人秒到我

你老母閪

人

笑左 但唔係

咪左邊個咯

邊個

佢係一個人 但係係邊個呢

唔係

炸死左個女仔
此Post已完

錯

有冇啲高質嘅答案呀

炸彈人

原諒我 爆又炸 爆又炸 爆又炸 爆又炸

沿路你一想發夢心散懶惰更麻煩
會爆炸 會爆炸 一路爆炸
來為求要你踏前望前多一眼

思路幾好但錯

蟻

不過點解

你老母係雞

楊千華

小鳥
因為爆鳥

但點解

古天樂 因為只看一眼就想立刻去炸死

唔錯 不過唔係我個答案